12點後請停止討論kobe

推返行動post

咪玩膠

我屌你老母

kobe值得傾下架

蓋ching...

好波

如果你係真香港人
你就唔可以討論行動以外嘅嘢
否則一律當五毛處理

by連登軍政府

其實rip下可以講幾多日
講成個月？成個星期？
乜都批鬥 乜都屌 乜都分化
所以咪越嚟越少人抗爭囉
因為呢個似另外一套極權多過民主

Kobe係好多80-90年代出世果代人嘅偶像

你地再講肺炎Kobe
我宣布場運動真係輸

標題要加返 應承我
咁效果會好d

有冇咁撚容易啊屌你

呢度行全共闘你而家先發現

我咁講完之後比人講分化
屌佢老母
我分化先咩
佢地唔開咁既post我開post屌佢地做乜撚野
成班都冇腦

甚至零零後都係啦

樓主=大台

#曲

新年流流搏屌

轉討論yoyo

講兩句都唔撚俾

樓主串緊cctai班盲毛